［長文+你問我答］大家好，我係謝振中

謝振中會繼續謹守警察崗位，盡忠職守，保護大家性命財產嘅安全。

而真人「謝振中」做過物資、前線、哨兵....但亦因如此，自己正職工作怠慢，水準大跌，extend埋個試用期，因此本人會暫時退居二三線，暫時會同謝振中一樣謹守崗位，向現實低頭，我係懦夫，專注工作，得閒IG post吓story算，雖然連登都少咗上，但都繼續默默支持大家。當試用期通過正式請咗我之時，I WILL BE BACK。

當睇返iphone album，原來自己發咗好多場夢：

69 103萬；612 暴動定性；616 200萬+1；71 佔領立會；76 光復屯門；77 九龍區大遊行；713 光復上水；714 光復沙田；721 元朗恐襲（人在西環衝突潑黑中聯辦）；726 第一次和你飛727 元朗反黑；83 旺角再遊行；84 東西夾擊將軍澳港島西大遊行；85 三罷七區開花；87 鐳射革命；89 第二次和你飛；810 第三次和你飛；811 第四次和你飛；812 還眼和你飛；817 光復紅土；818 170萬++；821 元朗一個月；823 波羅的海；825 荃葵青遊行；831 流水式遊行（遲上一兩班車就遇正太子恐襲）；91 機場壓力測試；92 三罷；96 太子真相last day；97 準備去埋機場壓力測試；98 準備去埋美國人權及民主法案大遊行；915 睇吓有冇心機去埋疑似民陣遊行

換來嘅只係：

恢復二讀，停止工作，壽終正寢，動議徹回催淚彈，布袋彈，海綿彈，驚棍，真槍TG 入住所，入老人院，入魚蛋檔，入黨鐵打市民，打記者，打急救，打學生喬裝，斬人，強姦，酷刑，自殺，謀殺

（尋晚打到呢度瞓著咗，起身打埋佢）

但無論點，大家都仲企出嚟，為嘅係自由、民主、人權、法治，因為呢啲係無價，錢係買唔到

記得，唔好同中共港共妥協，佢哋係魔鬼，冇句真
有人話五大訴求而家最少中一樣徹回，袋住先

對唔住，係一樣都冇，條撚樣係講「動議徹回」呀！

如果政苦垃圾：
會先等到垃圾會復會；仲要排期；
仲可以突登揾啲垃圾議案排前啲，打埋尖插埋隊；經過二讀；經過建制派班冚家富貴投嘅反對票；
叫埋班建制撚屌仲可以學當年三子咁玩拉布都仲得

拉下拉下又休會了

所以五大訴求一樣都冇呀！
徹回->動議徹回
徹暴動定性->冇！
獨立調查委員會->監警會
釋放被捕人士->冇！
雙普選->冇！

而且新屋嶺，元朗，太古，荃灣，北角，太子，機場...數唔哂咁多都未計

所以重要嘢要重複多次：
同中共講妥協？
而家要搞革命先脫離到中共管治呀！
我呢個魔警都諗撚到啦！

所以，千祈千祈千祈要記住
唔好習慣！

香港警察，知法犯法
社會垃圾，吞槍自殺
沒有暴徒，只有暴政
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

以下落嚟會係發問環節，留意只可以發問三條問題

請善用起底功能，勿推